有無人同我一樣無求無慾

開始對生活無哂要求無哂目標
唔會話想要自己生活得好富有 就算窮都無所謂 只要夠日常生活就得
唔會有咩人生目標 理想乜乜柒柒 平凡過活就好
亦開始無咩情緒起伏
開始唔會點嬲點唔開心 同時唔會點有開心嘅感覺
開始對人點睇自己唔在意 完全係I don't give a fk咁嘅樣 好似對所有野都無哂興趣 不聞不問 連自己以前最"沉迷"嘅興趣都唔會再有動力去做

覺得自己宜家好有行屍走肉嘅Feel
有無人同我一樣定只係我有問題

我諗我都好快係咁

自推 有無同類

千其唔好呀

有同類又點？一齊放負？

係同類 我都想揾返對生活嘅熱情

放負又得罪你

問下啫 唔洗咁惡嘅

你連少少想識女朋友既欲望都冇

對世界冇乜希望啦 對咩都開始冇所謂

無 真係無

完全冇購物欲
放假淨係想係屋企
年假就去旅行
不過都係唔想買野

當"省"錢囉

我相反好有購物慾
特別係心情唔好 仲強烈
好辛苦

無啦啦打咩杖

我寧願好似你咁 都好過無求無慾

我都係

喺香港地係咁

你又肯定係香港以外無D咁嘅人咩

人生總要經歷下呢啲大事先完整

咁關呢個post咩事

我就唔信你唔打飛機
每個人都有欲望，只係大與少